De middelste deur gesloten en langs de buitenkant van het was vastgemaakt een van de brede balken van een ijzeren bed, met een hangslot worden aan de ene kant aan een ring in de muur en vastgemaakt aan het andere met stout snoer.
